點解解剖牛雞狗豬就唔恐懼，解剖人類就係變態cls

幾時有話變態

啱啱比人話完黎

佢無知

可能啦

睇你為咩而解剖

人類係咪同動物唔可以相提並論